未著衫 露晒釘 洞裡濕到瀉

用叫聲 令你扯 射滿這客廳
家英chok朵也咩爹 S! M! 汪家姐

Cls
Lm

揸波 篤陰 閪水滔滔亂瀉

究竟要幾重口味先諗到啲咁嘅歌詞

笑到仆街

笑到噴鼻涕。

經~~~~~~過那些年

為你煮 熱咖啡 份外輕快些
同你傾 同你飲 密密斟咖啡
未著衫 露晒釘 洞裡濕到瀉
用叫聲 令你扯 射滿這客廳
家英chok朵也咩爹 S ! M ! 汪阿姐

揸波 篤陰 閪水滔滔亂瀉
觀陰 推車 不必給她慢些
家英 等等 好知己一齊射
眉目俏 腿滑綿 毛密幼 陰液甜
可否 射進阿姐

屌，笑到停唔到

高質

由家英個句到sm江阿姐
成句都好有動感

鄭中基 無賴？

未著衫，露晒釘，在某間咖啡店

屌 我都以為係
心諗唔撚啱音

用兩手摷你下面....

未屌閪 旗已扯 細佬準備好

用細佬 撞你窿 令你爽到死
是這碌 巨細佬 令我聲更嗲

屌你

各位棋靈王
你地好！

以為係 無賴 屌

家英 碌鳩 三分鐘都未pea

屌你， 有聲嘅?

屌 又唱到喎

高汁

我以為那誰

我都係

但男六十三歲女六十二歲的黃昏之戀，力不從心，怎會沒一點遺憾？最多人想知又最難於啟齒的問題，我還是問了：「同阿姐有沒有性生活？」
「無。」羅家英衝口而出卻又非常認真地答。
然後一陣沉默。

@我有畀你屌架！

你睇下樓上，而家連熱咖啡都開始冇人識喇

無賴？

Sm汪阿姐呢下不得了

召喚會員 我有俾你屌㗎

腦入面自動有呀姐把聲

Lm有MV

召喚會員我有俾你屌㗎

耆齡年王你有人陪

以為警訊

熱咖啡都唔識

希望真係有人唱加整MV

計耆齡王後又一識食之人。。。

巴打

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

想同佢互含

Lm

屌

阴茎之友呢？

啲圖好驚嚇

樓主可以同棋靈王挑機

點解我會逐張圖逐張gif睇哂架

有聲 阿蛆唔好再唱啦！！！

真

邊個會睇

明荃之友報到

推到阿姐唱番

好嘈呀屌你

我以為係 憑自我 硬漢子。。。

推到有mv

見冇人唱鳩唱下先 等絲打唱返

你理得邊個睇，連登音樂台抗衡舊登音樂台應記一功

痴撚線

推

diu

阿姐是日靚相

成功召喚

咁高質竟然得四頁
推爆佢

Hajor叔

未著衫 撈晒釘 東裡十到射

以為警訊主題曲

多謝支持

仆街 我係巴士大笑左出黎

屌 諗起家英哥同佢唱住黎做

我都係 點解有人負評
仲要字數都山口

棋靈王已經每成為連登精神
我地連登精神 就係鮑姐

明荃之友入嚟報下到先

奶毛呀

味著三 撈嘥釘 洞累拾到蛇？

推爆佢

唱咗出黎

未著衫咪啱音囉
特登改做味著三做乜鳩

未著衫露晒釘 洞裡濕到瀉
用叫聲令你扯 射滿這客廳
家英chok朵也咩爹 SM左汪家姐
合唱過很多粵劇

怕結婚只會守 三分鐘諾言
曾話過要戒煙 但講了就算
夢與想丟低很遠 但對返工厭倦
自小不會打算

但是仍(在地球) 唯獨妳愛我這廢人
出錯妳都肯去忍
然而誰亦早知不會合襯
偏偏妳願意等

為何還喜歡我 我這種無賴
是話妳蠢還是很偉大
在座每位都將我踩 口碑有多壞
但妳亦永遠不見怪

何必跟我 我這種無賴
活大半生還是很失敗
但是妳死都不變心 跟我笑著捱
就算壞 我也不忍心 (偷偷作怪)

沒有根的野草 飄忽的命途
誰像妳當我寶 什麼也做到
舊愛數足一匹布 在這刻寫句號
只想跟妳終老

但是仍(在地球) 唯獨妳愛我這廢人
出錯妳都肯去忍
然而誰亦早知不會合襯
偏偏妳願意等

為何還喜歡我 我這種無賴
是話妳蠢還是很偉大
在座每位都將我踩 口碑有多壞
但妳亦永遠不見怪

何必跟我 我這種無賴
活大半生還是很失敗
但是妳死都不變心 跟我笑著捱
就算壞 我也不忍心 (偷偷作怪)

還喜歡我 我這種無賴
是話妳蠢還是很偉大
在座每位都將我踩 口碑有多壞
但妳亦永遠不見怪

何必跟我 我這種無賴
活大半生還是很失敗
但是妳死都不變心 跟我拼命捱
換轉別個 也不忍心 偷偷作怪

嗚哇，山頭文化已急不及待咁雄起了

有冇人覺得d字好立體

l

笑到無命

粉紅色字有無得再押韻啲？

痴線post

仆街啲歌詞好有畫面
但又要控制自己唔好諗

食禁果 情趣多 用腳踩下波

你究竟係未聽過無賴定係唔識讀啲字

家英個句都ok
其餘

你真係多貨

Ching邊間教會?

好正，可以唱得再淫d

容祖兒 世上只有?

痴線笑到跌腸

以歌詞黎計, 啱巴打唱多啲
btw, 已經正到一路聽一路打冷震, 再淫啲就真係勁正

一開始以為係無賴

阿姐把聲唔係一般女仔carry得起

未入黎就估到係咩歌既私係咪痴左線

最後果段重唱最後一次
中出汪阿姐！

巴打唱load到羅文腔

你唱到嗰種變態嘅感覺

救命

CLS

汪阿蛆

明荃之友等約
第一屆汪阿姐歌賽比唱

現已接受報名

記得加返原曲： 汪明荃 - 熱咖啡 (1981) 咁樣

有冇絲打唱?

加Jor

巴打，有MV喇，加埋巴聲上去啦

小弟獻醜
MP3:
[url]MP3:
連歌詞:

整MV巴打麻煩加返以下資料落youtube description:

改歌歌名：(最終決定係咪就係〈SM 汪阿姐〉？ ）
原曲：汪明荃 - 〈熱咖啡〉 (1981)
作曲：紀利男
改詞：(視乎想就咁"連登眾會員"定逐個逐個人名加？ )
唱：(視乎最終版本決定，該會員名)
MV製作：(視乎最終版本決定，該會員名)

同埋加埋最終改詞版本

啲片段全部都見過咁濟
多得畀你吊巴打唔少

未著衫 露哂釘 MACAU旅行

好感動

push

個mv剪得幾夾
加埋上面位巴打唱就perfect

@棋靈王

有晒畫面
好撚重口味

支持

呀姐後生個時不知幾正

重未有人啱唱？